持斧頭劫便利店cap帽賊劫走8千

持斧頭劫便利店
cap帽賊劫走8千

港聞

【本報訊】屯門山景邨商場地下一間便利店，昨日凌晨2時許，一名年約30至40歲戴鴨舌帽男子，假裝購買飲品走近櫃枱，亮出一把約一呎長斧頭，指嚇兩名男店員聲稱打劫，搶走兩部收銀機內約8,600元現金，賊人得手後奪門逃去無人受傷，警員到場翻看便利店閉路電視展開調查。

打份工要博埋條命?

話知佢拎生果刀，d錢又唔係我既

之前死人果單係刀仔

打份工 3拾幾蚊粒鐘同你博埋條命?

要賠錢
通常便利店規定銀底唔可以超過一個限額2000-4000左右
否則要入夾萬，佢而家咁多，便利店實要果兩條友賠

唔洗賠錢架戇鳩
便利店員工守則已經講明遇到搶劫無論判斷有冇危險都唔可以反抗，直到賊人離開先報警。如果個員工有乜冬瓜豆腐間7仔賠得仲多

錢定命重要

而且佢宜家係兩部機夾埋8000幾
都唔會over部機既現金上限幾多囉

佢講緊正常部機有規定得2000-4000蚊
而家一野俾人打左8000蚊走
係咪咁多人閱讀有問題

似係你視力問題多d，不如追下post先啦ching

冇睇內文 淨係睇回覆
原來2部機加埋
自膠先

智障人士

你咪叫便利店告

咁都有笑料

唔睇內文仲要懶醒條友係咪智障

樓上柒到飛起

我當佢mistake令公司損失
勞工例最多咪罰五舊

係三舊

我唯一既問題咪就係冇睇內文就回覆囉
人地講緊超過限額要賠
下面講緊有冇危險都唔可以反抗
擺明2樣野來
我指返出來又點

媽，好柒呀

公司被人打劫要個職員賠返
係咪做奴隸做上腦

唔識就收嗲啦

無睇內文仲咁大聲

我又唔係針對內文回覆
純粹講緊應果條友放錯重點
第一條友錯又關我事？

就算超額都唔洗賠
再講內部機得4300蚊係度，超乜撚野姐
除非轉更清機去返2000蚊，否則有4 5000係度好撚出奇咩
你唔單止盲原來仲冇乜腦
你如果有懲罰制度咪姐係鼓吹要d員工反抗，到時候輿論壓力同賠款仲撚甘呀

你都弱撚智
我咩意見都冇俾
純粹淨係針對你放錯重點
咁撚緊張做乜9

我下面咪補充返話分開兩部機囉，所以話你真係盲既，衝出黎柒

仲要死撐

推翻個quote比你睇
弱智仔唔追post捉錯用神

公司搵人打劫自己，連人工都唔駛出

話要賠個條友真係on柒鳩
有買保險架碌柒

柒左仲要死撐

屌你老母

捐返入你老母個閪度啦傻鳩
仲好意思話自己係肥v年代既人，智商仲低過08小隊打後果班

宜家啲廢青，一把斧頭都打唔過
你哋口中嘅廢老想當拎住支木杖不之殺咗幾多蘿蔔頭

利申廢青，未睇內文

俾人打劫緊係俾曬啲錢個賊啦，加埋先俾人粒走8千，咁大間公司驚閪咩，跟本唔當個8千係咩，況愈又有買保險，最緊要係員工條命仔

利申前7仔員工

正一奴隸獸，明明自己係廢青一名但又覺得自己係老闆，天下間竟然有此on9人。

咪撚扮哂野啦鍵盤戰士

有咩好嘈 一早買哂保險啦便利店
洗咩搵命博

8000幾係正常囉好冇
便利店係每6張500紙就要入袋
仲要留d500俾人eps
計埋100 50 20蚊
8600跟本好正常
利伸 做過便利店pt

( Show Blocked User - 咸伯父點秋香 )
柒撚左就深潛啦 死撐之餘仲係到屌人

打份工啫 唔使搵命搏

葉SIR：宜家呢代人真係廢，得八千？

屌
收你一個鐘幾十蚊
你一把斧頭拎埋嚟
唉
你拎啦拎啦
拎到幾多得幾多
先生要唔要多兩包點數卡
煙呢
要唔要包
總之唔好劈我啊大佬

唔好話斧頭，拎把較剪都俾